吊奶星，凍到去左鼻鼾中心

好撚凍牙

有冇撞到a09

無-.- 佢攬女